點解啲蝻咁鍾意拖住肥婆 ?

成日係Tst 見到啲蝻同肥婆拍拖

身分證

等我理性分析一下
佢地既鄉下普遍比較窮,窮人瘦,有錢女先至食得肥
窮人對有錢人既祟拜,就變左做對肥婆既祟拜
黎到香港,當然溝肥婆

鄉下啲女無咁好營養麻

咁佢地咪好崇拜你

要拃豬油運返鄉下